嘩 之前失蹤啲淡淡上哂水

個個見到跌1000點即刻喺歐洲買機票返香港上連登
已經聞到成陣精味
低賤沒事兒見到會唔會死而無憾呢

我都見到

咩王小虎 咩money乜乜乜
又出哂黎分析貿易戰

打左半年 重未支爆既？
失敗既人通常都怨天怨地既

成班垃圾交租交傻左

你哋仆街嘞
大將軍早排太得閒自我質疑下，咪比你哋升啲開心下
啱啱歐遊返嚟發下功個市就即見效
等一排先完美摸底，full paid 幾層都得啦

水清無魚
全靠今日浸浸出來搞濁左
好多淡水魚出返黎